[圖]點解iTunes上面Justice Ledge變左Zack Snyder版？

但係播到出嚟只係2粒鐘套戲院版？

因為未上畫囉on9 18號呀

是咪買左iTunes版有得自動upgrade先

你試下去書局買本第一版嘅書 跟住4年後返去問有冇得免費換新版囉

其實我都預咗要俾錢買過
咁iTunes做乜要無端端改用呢幅圖先？
On9定玩野？
無理由特登改咗圖

前幾日HBO max成套ZSJL放咗落Tom&Jerry度啦 人為出錯啫

係咪18號即刻有得買先